召集會賭球既絲打（3）🚬

贏多啲 岩岩醉😂

啪啪啪

Lm

1

2

5

3

咁快入黎10連唔到

9

10

你搵小妹啊？

水手角球大11.5

再要李寶利

澳職角大=收錢

DIU 辣殺

落咁多

我

lm

伊妹千杯不醉都會醉架咩

屌

點撚樣

7w 超重心！！！！！

跟

唉 屌你咩

仆街了西面又想迫害大家

好波

quote 埋D on9就等輸錢啦

買左涼家進

😂😂😂😂

輸完錢5憤氣😂😂😂？

係...還我血汗錢

唉 你地都痴撚線

大熱都比你燈死 p 都冇 on99

5同你挽 88

7俊好球

。。。

糕

笑死我

無人挽澳假？

點搞 西面好難carry

避下先啦
好多燈

已經避緊你

on9 我比人照緊ja

角大

買左水手

幾時避埋自己
你發唔發覺你跟果D先唔中

角大啦啦隊

有買? 定淨數角

跟你買LO 唔介賭啦

書包要11.5s 姐係12c ft

1 未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期日 1
墨爾本城(主) 對 中岸水手(客)
角球大細
大[10.5]@1.72

準時封盤

禾垃圾wor

平時唔撚見咁準時

咩都唔信
只係信馬王 明月千里

OK

Diu 唔記得買4點

水手盤，唔洗諗

R8 1-2-9

你不如試下唔好quote我？

你刀ON99

GCHI

數角緊係要用90' APPS一齊開心數啦

link

好球！

DOWN左了

成日都遲開

有角未？

書

笑到

111111111111111111111

111111111111

1111111111111

IOS:

Android:

一齊數角未

到底收左幾錢

數緊

收左西面錢

好似幾好用

222222222222222

22222222222222

2c

22222222

半11

我覺得佢個彈角球通知唔錯
但係球探有數據睇
我買左角球先會用依個

5識用365..?

平時都好準時 一夠鐘即封

3333333333333333333333

33333

屌你老母 咁撚刷得既
明明墨城近3場都冇乜角

-8

3333333333333333

222

[q uote]
5識用365..?[/quote]
開365咪好似你咁買錯AC囉

會遲幾分鐘架澳假

6角喎

hi bao snake

仲5明?

開365咪好似你咁買錯AC囉[/quote]

係咪有即場 無即場即封

上次係咪有人單365之後開錯AC定唔知收錯AC

人生三大定律

1. 買唔到既波就會羊

請不要GEL頭

書包屌波輸9硬

4

44444444444444

444444444444

又真係幾方便

444

444443

書包屌波屌包輸

角呢

馬上有

馬上瘋

4 明月千里
直屌w

好

-.-

咁我都跟一跟你囉

跟左你屌哂WIN

買左234

書包都買左...驚唔驚

屌你老母 hi all

咩都唔信
只信馬王

6

馬克羅C 沖牙

555

88

屌你屎忽

555555555555555

5555555

66

要唔要用道具

66666666666666

666666666

-5

朱蛇hello monkey 大肚臍

好...比個飛機杯你玩,一邊屌你屎忽

咩2C先

冇2c 順口

7

666

77777777777777

7777777

多謝書包 馬克羅C W

777

好啦去左邊最近唔見人

想問下跑咩

77777777777777777777777777

馬克羅斯先係馬王

cls 7c

中PQ

8

888888888888888888

點解我會買5到呢

冰角pls

8c

仆街 半8全11是夢嗎？

no la

係

買WP 好了 巧耐冇中過正Q

無角球點用果個APPS數

2，9 無買

8888

多謝包爺

-3

咁難中

冇乜運了 季初日日都中

我都無咩運234中左PQ 好似好少錢=.=

6595 10-12-2017
16:30 沙田
星期日 位置Ｑ 8 場 2 新寫實派 + 3 詩人之言 +
4 明月千里 $10

$30.00 $35.00

冇架 成日上黎唔見善b咪潛

派?

999999999999

999999999999999

GAY

9c，爽到

10c

比多3隻

10000000000000000000000000000000000

101010

書包心臟就黎爆開

比多2隻

快手半11 啦

走了

半11?

屌你我岩岩買唔到名腦決卉系肘河肚夭河肚千皮同在廾吸付荏守加羌几冉之宙杏涼肚岸委杏肖什疹冉妤屎尖蚪坑凸未加判埂宙啦外去匕胥守

嬲到震

人生已經無22了

書包包輸

呢場無限角大?

-1

包爺會唔會半場就爆左11.5s

屌唔開即場

狗會唔開即場

慣左澳假例遲 所以買唔切

開即場你地都5敢高追啦

包爺啱啱有冇買7場4神燈光照
冇買嘅話仲有黎緊9場5燈膽精英

書包盤,
墨城半10全11 頂到11.5角細抽2個$100

冇人LM嫁啦

你咩2c

就跟9佢啦書包比我5忍

11111111111111111111

111111111111111111111111111111

11111111111111111111111111111111

收隊

cashedddddddddddddddddddddddddddd

gel

搞掂

Cashed

半場收錢

包爺

快D半埸爆書包

Goal？

西蛇又羊

開即場我會想買番10.5囉-.,-
佢今次勁準時CUT

cashed

差1

角黎

俾條生路佢啦

書包算9數啦

財神爺

水手0射

無買

半一洗鬼入波咩

按屌唔入無撚用

休息下先
一陣屌波

一球懷孕

純粹gchi你地

17.5s

999

我都想買

李寶利去牙

支持 半11全11

比多個plssssss

㢢

主能夠

雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母雷神屌你老母

6598 10-12-2017
17:09 沙田
星期日 四重彩 複式
9 場 1 帝豪寶寶 + 2 辣得很 +
3 估惑 + 9 閃耀鑽皇 $1

竹我

睇下派幾多先

4埸派一皮

幾萬蚊

...

我我我

抽未

我了

鳩禁都中....派100啦咁

以下開放留名

me

頭10

鳩禁都羊幾皮 屌你咩

我[/quote}
me

我多次

西面

我戶口最後30蚊買中左

左右

12c

12c goalllllllll

贏幾多?

meme

11.5 cashed

12c 88 書包
四重彩10442

嬴1K

我1蚊注炸

一萬蚊

-------------------------------------------------清界線-----------------------------------------------

朱蛇屈機到

1檔

原來買咗五舊11.5大

13C

墨城糕

墨城GOAL

針....買左水手

中4重仲針

我晏D先抽

墨城盤✅ BY書包

仆街書包燈鳩我廠

10蚊注就唔洗針

見到墨城 勝利就驚
墨爾本冇好野

反擊的號角

乜野名

1:0就✅
勁過盤蛇

希望11

有無手足可以幫我睇下頭10係邊個

我囉

我牙

禾係第10個

有我

直接派我

r-10 得返200allin邊隻好

左右b
孫XX
然b
Dream
易燃
Redq
24
書包
戴拿模
絕望的人

第11 西面

有幾多個係cd rom

書包

朱古力決定邊個係cd rom

mola西面

-------------------------------------------------清界線-----------------------------------------------
-------------------------------------------------清界線-----------------------------------------------

原來西面真係畫清界線

真係要
因為你第十一

抽我抽我

戴巴拿都唔識

Sor

is ok bb

好球！！！

屌牙 水手貢廢

好想買卡斯洛達

唉 連妳都笑

清界線未

孫XX邊個黎

不是CD-ROM來

孫彩瑛老公 見到啦 我想加埋西面抽有無意見

有

易到

雷神食屎9
2 4 12 跑234
阻撚住

點解無我

今晚買咩

狗會真係狗黎 唔開即場

頂你地咁多錢就咪同我搶= =

好啦無人反對加埋西面抽啦

星期六贏既點都係星期日敗哂

反對

THXXXXX

加埋我

抽到比你 咪能嘈

佢中左有意見OK?

都反對

有FEEL啦 應該中我

咩事先

仆街雷神落地肉

抽到易燃
17:03分前TG我
唔係重抽

好 重抽

又係變身

過左成粒鐘都唔tg 重抽!

17:59:39
6點前TG佢

夠鐘

SORRY 1803先岩

推快啲先

pish

123

100夠我賭10場 唔推唔得

屌你老母雷神

阻撚住我條Q 跑234

手足呢

系到

0 ooooooo

夠鍾

重抽

西面同變身係咩關係 fun son?

等到05分啦

情人

變身會西面

冇牙齒

咁八卦既

30

你地分身會5會係隻寵物先

20

夠中

所以我分身5會係你

重抽內定左我 多謝

機會又大左

抽到左右B

厹

姦情 福BMOLAMOLA

牙福 望撚住你

反手

關咩事 福b自己幫我禁黎抽

咁大家好啦 我叫左右b

你好

好好笑

3P

福b同左右有姦情

咁大家好啦 我係李獻計

唉

Ky出左重心一場未

你

老

夢

應該未

邊個抽咁好

抽完又無哂人= =

WO ZAI

買咩好呀樓豬 想食個M記都無錢

hi

成班9黎

頂你派錢波得9角...

冇腦買書包對家
結果我今日可以食m記加大

人

今朝個場角細喎

未度呀

又唔同我講

比老夢知左所以變角細

落街

左右上來講架= =

原來係咁 咁正路補返角小啦

又拍拖

西甲角大啦

---清界線---

芥蘭賣哂 10.5 11.5

真係唔洗講 追佢老母

馬拉加下盤

10.5 any same road

到宜家刀5明

你買乜？

角球數 大 細
[10.5] 1.88 1.82
[9.5] 1.58 2.23

1.58

羅馬阿仙奴飛角大!

羅馬對家

快拉

羅馬。。。

垃圾馬會點解唔開意乙
荷乙咁垃圾都開唔開意乙
咁好賭都唔開

西甲10.5?

馬拉羔串基爾禾2x1
要羔了

阿狗個盤有2倍🤔

馬拉加客場全部輸曬
寧願skip都唔買馬拉加

'咁你可2買對家ga ma

俄超客？？？

hihi

等即場買細球

12點前無場睇岩

買波一定係買大，唔買大不如唔好買

In角小黨

岩

我會話上半場唔好買大 下半場唔好追細

馬拉加

你cfu呢

咁可以買12點後架嘛

收到

溝女

gel gel佢？

西甲上盤角大加上盤啦

wongso主場傻架!!!!!!

Ky買咩？

皇so了

卡斯

姐係12點前角大，12點後角小

唉，同路唔買，搵位買小

. gun

卡斯上力

屌-,- 你地搞到書包知左

針

....

pk了 過左關添

包爺+尖尖

識買了

係咪我 sorry

🤣🤣🤣🤣
要角細了

我買左就5派了

一下就9.5

買少少細波先

冰角王馬拉加頂唔頂到刷角機

快刷啦

你最愛西甲又買咩

btw 今晚帶領唔到，要夜少少or聽朝，有緣見

有書包兩邊刷角機都頂到

維拉

GUN

10.5細 再爆我呀笨 但我應該好快買返8.5 9.5大
因為我見到10FT

西面話今晚佢揸旗 你可以安心上路

尋日揸夠 今晚休息

禾都想買小小了

誰輕輕叫喚我

包書膠

膠書包

你條仆街買11.5S爆到13停到完場咁勁既

有角未

小妹1:0

卡斯goal

跟5切

墨城我唔係中呀
盤贏又唔見你讚我勁？

同omar 同路心好定

Goall

❌❌❌❌❌❌❌

墨城1:0 盤你咁撚勁既

Btw 皇so刷角未

即刻讚返你囉

屌你老母

你買細咪刷囉

8.5

唔好亂黎...

多謝 有名你叫 第一代盤神
包中盤 其他唔包中

書包今晚阿妓輸盤我一定jer 死你

大佬 你玩盤好啦 咪撚再玩角
你做你盤神 留少少空間比小弟搵下食

包中風

0角

角球我跟你地買

書包 屌你老母

點解要迫害我地

咪就係你跟果下出事

有角未呀

俄超

咁唔怪之得唔刷

係大定細

1C

11111111111111111

1c

11111111111111111111111111111111111111

嘜事呀 未入手囉

唔屌佢 佢都唔識刷

同你對家我個心都定D

18mins 1c
90mins ?c

出少句聲當幫忙

90‘ 12c

11

應該係盤？

係角

我知咩

新人lm

睇緊買大就客12.

馬拉12M

希望入啦

馬拉糕

01

01快刷

ok 刷得

goal

又輸on9針得

心定了

想入9.5b了

狗會封夠未

角小日

30mins 1c 書包好波

格羅上力

半埸黎講難D

愛隊角小

roma 10.5s

5買愛隊會幾多角完場

買完先見到同書包同路

大家一格安全d

書包 我屌你老母

今場你數定冰呀

小妹2:0

跟5到想哭88

冰啦 仲升埋盤

1c了

使唔使次次買角細都秒角 SORLY囉

roma 2c

我應該燈過包爺 SORLY

He 12.5b

唔該哂包爺 今次你都真係夠老友

切禾12.5s

wong so c le???

wongso刷啦

比書包冰住

皇蘇半場追和先

冇架啦，估比9小

上黎問完 自己唔記得買 過左鐘先記得

冰埋我果場先THX

皇蘇求走盤

成班hea踢

俾人入左都唔刷

22222222222

222222222

阿仙奴個盤怪怪地 讓太少 仲要高水

5識連角 廢隊

6成控球就比角球

米系 仆街澳洲仔拿拿聲連完收工停到尾唔使煩

希望1球小勝

格羅入未

大炒

出面半球

但係我無買= =好笨7

上四場 半0 全 6

書包重心黎 唔輸都偷笑

羅馬FG

=.= 有得數都唔數

半3全9早能抖

格羅俾人按屌

點解冇人查下班澳洲仔踢緊乜
上半場果11C 有起碼9C係自己踢出去
59分鍾13C停到尾
咁都冇人查

查下羅馬呢隊畜生啦

書包角細

wongso 快d開個半10定定驚先

半2全11得唔得

羅馬又係傳奇
半10全12 半3全15 16

包爺特異功能 電話都唔洗打

半場-1C

咁呢場半場多定少好

羅馬 皇so 肯刷角未呀屌

wongso嘜事= =

要客隊刷就肉酸啦

食哂屎

水晶宮呢

咁梗係冰到尾最好
大佬成撚日半8半9 買10.5S 最尾頂到我都心臟病

= =仲洗講咩

33333333

包爺 可唔可以買10蚊皇so角細

3c schoolbag

其實要查查左曼聯同阿仙奴先
阿仙奴多次半6全7
曼聯又係

皇SO半3

半3全9 吧

皇so
羅馬

刷刷刷pls

羅馬可5可2STOP

roma s?

羅馬3C

系

4C

ROMA 連兩次

屌 格羅.....

洛達 1-0 高寧根

唔連邊會夠數

roma留返d c比wongso啦

羅馬唔好刷啦

半3全11好無

書包 12.5？😹

我買果陣停半個鐘

羅馬停plz

羅馬系米入左波就會停角

想要雲爺爺

沒有必然關係 但我買左就冰角是必然的

羅馬老實講我覺得OK
開個10FT算啦大佬

阿狗半和

4c 準備13角爆你

入波同角其實真係冇關係

我都係信你先補多注12.5細

幫大家講定
屌你老母書包

東方快車謀殺案幾好睇

未得閒去睇

皇SO 8.5啦
SOMA 10.5S 12.5S

書包去死啦屌你老母

8.5 10.5S?

睇完冇左100

屌我有咩用？
係屌就屌隊波啦 又唔係我踢

阿妓

笑到仆街

YES 開波買左10.5S
我預佢10FT 皇SO呢D賤種買完細點都補返大 好難估

星期三去睇先

基爾禾廢隊出神龍
岩岩果幾下勁過DE GEA

包爺重心喎 手足睇路。。。

咁救法都冇角

真係救得好靚

阿仙奴角大

包爺又棄 屌你咩

妓

半和！

好似全世界都妓

阿仙妓！

包爺對家要gun了

我都有

買左啦

唔補8.5了

ON9 呀9

dllllllllllllllm阿妓

Goalllll

阿狗

包爺重心

識買了
多謝書包

過左關

好難唔屌包爺

roma 5

羅馬5C

修仔1:0

有書包冇窮人

阿記反杯我會誠心加入包爺fans club

3:0

書包屌你老母

包爺唔買都燈到

ROMA咪撚刷啦 刷左又唔一定入既

皇SO刷未

未

mo眼睇

有冇手足覺得迪麗熱巴好靚女

agger

malaga 再12m

真係好靚女

佢純天然?

goal
0-2

馬拉加2-0

無買又入...

假波都唔好咁過份啦....

有冇人睇緊live話到我知咩事

wong so 咁都-1

洛達 2-0 高寧根

阿妓入未

ar 1c

真係唔知
但5官真係好完美

皇so個種廢

對眼好大

就係完美得過份

羅馬半5全?

阿記差d

5?

有重俄超會比人追和感覺

書包我屌你

阿狗d反擊廢到

ar 10.5s

辛特侯遜上盤

差一下傳 唔知做乜

洛達 2-1 高寧根

wongso 角呢

我利最勁

好正

皇SO咁撚廢既

包爺好似講過會去日本???

1月 大家5好去

係

呢個LIVE靚到痴撚左線

慘啦 ky要b

咁熱鬧

佢老母好樣衰

搞還搞 米搞角球

你啱

hello~~

個鼻好突出

最多咪輸==

830 角球4x5定4x1 巧

5落底5知做乜春

無要大

4呀

皇6.5 2.05

杜伊斯堡下盤
辛特候遜2.5細波BY 包

ars 5c

我想要一個好似白百何既女朋友

一個好似高圓圓既老婆

養一隻西面
一隻變身

再買一個書包

請埋我鋪草地

再搽啲ky

園丁

書包科隆角大

唔好出黎啦

roma 6

3次連角

roma 又連，7

比啲掌聲黎聽下先

7C羅馬-.-.-.-.---.-

羅馬..

皇so c呀!!!

roma又連，8

8C

投降

單邊

ON9ROMA

8c🤪

roma點頂

停屍間
皇so

皇蘇 blacklist 呢隊閪波

13c ft一齊羊ok?

慣性 依樣野 定律黎

仲諗住你地可以--得+

我ok

不如我又入12.5 攬住佢死

羅馬停啦

9C

羅馬同我刷到入波

roma求你冷靜D 試下入中路就有波入 唔好落底刷角

阿狗踢緊乜🤔

羅馬我屌你老木,停角未

好垃圾

跳得

9C....

斷Q左

malaga 5c

好似睇緊低階聯賽咁

5記得買85MIN C= =

咪能6角

皇so 加時6連c

wong so ng

roma 10c dllm

角細jump 88 all

6到6角

針得

單邊10c

停到完場ok?

無肉

皇so 都單邊

單邊角小😂😂😂

角大 全死

馬拉加作客都贏波

假波黎

德甲仲唔開波??

賭左十年，鑽研既數據投注法Failed 我回來了 (215)

10.5 細88

11C羅馬

盤蛇大注又羊

Roma

禾覺得12c會停 跟住包爺信心滿滿加個✅
跟住到完場都無角

13c

格羅

個個禮拜逼自己買羅馬角球先

12

12c羅馬 -1

提提大家唔好買科隆果場
大雪太多變數

德國戲子傾完劇本未

羅馬真係角大清泉

13

好野 又jump

13c goal!!!!

比多次機會你講

屌你ROMA 玩西咩

15.5s

仲唔比我搵到你

單邊13c

有英超嗎

Hi 狗仔

14

你想要咩

自膠

錢

你宜家無 將來會有

輸晒88

練心 roma no-goal

不如買阿 no goal

今晚曼城派錢唔洗諗

十點買咩好

同車一樣劇本🤣🤣

Hi Bb

德乙俾角丫

今日下盤日羅馬，阿狗...暴聯

曼聯冇普巴邊識踢波 一齊買曼城

下個月嚟睇我演唱會嗎？

冇錢飛 輸哂比狗會

串哂咪fatfat

1001

推

書包🤣🤣

得